快進來看夾娃娃神人, 不要再說夾娃娃沒技巧了

先送上影片

雖然好似話間鋪係新開 D機未較好

同埋部機有得甩抓 依家好少有

不過條友真心有實力有技巧

2連

幫我夾羊仔plz

冒險樂園有草泥馬夾

Set左難度之後你技術幾高都冇用啦

而家好多公仔機已經加舊鐵防搖
啲黑心商人又較到啲夾無力

所以越做越霉